期權Option Call Put雙殺

今日睇一睇9988期權，業績公佈第2日Call Put都跌，應為縮窩所致，如果係咁既前題下，係咪即係逢業績前Short既話一定有著數？如答案是否，Long左既人到底要上落幾多%先可以賺？

騰訊就係業績前會升窩。一出就急縮。如果唔用軟件計，簡單講咪移動超過期權金至有賺。唔用軟件好難計